高166想試下增高丸

上網睇到有好多牌子 啲好評又信唔過 想問下有冇巴打有食過睇下邊隻真係有效 費事亂買唔知食啲咩落肚

166夠高啦 再高變巨人

所以話呢個年代冇讀過理科/有讀但成續差嘅同智障冇分別

關理科撚事咩傻鳩 根本係常識黎

閣下文科仔？